【日本八幡平】 原來5月都有雪睇

山頂行落少少仲有個天然溫泉
不過我冇時間入去

每年5-6月都有免費散策團，有導遊帶人行（我去個時得日本人）
因為個山頂都幾大，積雪厚難認路，得d綁左絲帶既木桿做標記，所以建議去既話都係跟人行

行唔算難行，跑鞋都行到既，不過年紀大最好帶行山杖（個導遊都有幾支借比人），因為開始溶雪個地幾滑

凍唔凍?

唔凍，風嬲+短t